覺唔覺達哥一至五都開台好痴線

唔出街玩
而日日返屋企打機
真心好難做到

尻少陣啦係